1038 長建 （種樹）

仲跌得多過5號 都唔知仲咩

話哂都係公用股應該幾抗跌能力幾高先岩

痴左線 可能基金會賣哂歐洲概念先

有歐洲業務

沽突左

跌到

日日跌

棵樹向下生

今個月第一次玩月供就係供佢
一供就跌到唔識停

垃圾 輸20%

我即係停左個plan

噤我又冇噤驚
諗住供番十年八載當儲下錢

供左四五年，扣埋息都蝕緊四五萬，自己諗下轉唔轉

供左3年幾由70蚊供到依家，個均價都仲係63蚊，幾時先溝得到

我均價55... 而家都蝕緊2成
係咪Victor 既問題

對佢有信心 當初買佢都係諗住長揸 暫時得1038 留cash低位入其他

派息有痴 算係咁

加

屌

準備落3字頭

仲溝唔溝好

成個長和系都唔掂

諗住供埋今年就長揸收息算

53.9入左一手

So crazy....

屌那媽圴價$67.5 第一隻股票就買佢 諗住收息又穩陣
點解可以就黎跌穿$40???

drop to zero

阿樹

派息升股票跌

英國黎緊爆得仲勁 種炸彈咩

refresh左一下由40.1跌到39.7

補多一手，收隊

著左火，就嚟揸都冇

均價$65 ，hold 左3年，今日忍痛斬曬

時光倒流十年

一訓醒無左成手

有幾多跨國公司無
但呢類基建股其實 點都未震到佢
而家真係痴撚左線

覺得佢仲會跌？

咪係 長和都質到好唔合理既價啦
長和本身咁撚多Cash
長建明明公用 最多受英澳紙急插影響 屌你老未39蚊

個價係完全唔合理，但係大户要沽落去根本唔需要理由，長和跌到30都有可能，所以無論個價幾唔合理我都唔會再嘗試撈底

跌到咁誠哥私有化左佢算啦屌

6.2%息

預跌多幾多？

6厘息，正

無希望架啦，英國政府咁on 9

個底似黑洞🙈🙈🙈

痴撚線，公用股都插一成

唔知，只係覺得就算之後武肺完左，都彈得慢過其他股，所以忍痛走人

要歐洲同澳洲經濟翻生先掂
都唔知要幾耐

以前6x渣到依加

冇諗過基建股都跌成咁
不過佢唔會執 諗緊加注成6厘息 穩陣過hsbc
利申 種左5年

47.5 已經放咗，未入肉

55蚊 唉

恆指成份股 一定唔會執既
希望佢慢慢升番

1113先誇，完全唔合理

直插地核
派息增長太少都係種唔過

種枯樹

現價唔增派息都6厘，係長期0息的情況下，點會種唔過

好多人都要錢唔要貨

1113主要係地產 酒店 租飛機
好難唔死

唔俾李澤鉅私有化

種樹講求耐性

真係百年樹人

可以踢出恒指

1038同66一齊供 而家兩隻嘢差唔多價

均價58
跌左成20蚊

會唔會$20？

冚家鏟泥齊種樹

又見返之前種樹post d巴絲

種樹必勝
十年樹木 百年樹人

已放我樓下棵樹都高過38.8cm

溝溝佢

屌 升1000 點， 佢可以紅色。。

利申 67.3 , 2 手。。。。

唔識升 長和都升緊

$53 兩手叫春區

39蚊入咗貨
就算輸都大把人陪我輸

你地唔記得上次10號風球，啲樹塌晒咩

39入左貨

樹呀

堅持信念！

今日升成千點

而1038........

公用股唔好買住

點解

好嬲

因為冇人用

買左電能 52蚊 都係諗住收息 點知跌到hihi

55 叫下春

我由67蚊買到39蚊
減返息又加哂所有手續費存倉費最新成本價係53蚊
我分享下坐艇心得

一年收幾蚊息，收收下均價都keep住落
好坐過d低息股

in victor we trust

有信心左，多謝你

成個倉負緊5萬

輸緊10萬

諗緊轉唔轉去1號仔 今日1號彈佢都唔彈

見全部公用都係洗倉 2 2638 連6823 6 收息股都跌

俾大陸封殺仲長江基建
長江d基建都唔到佢做啦

原來好多巴打種

點解叫種樹?

一棵樹通常幾耐先收成？

1 1113今日都彈 俾個理由我 點解樹仔唔彈

樹邊有收成

如果博6號同1038再合拼應該買邊隻

真係咁差咩
明明多左息
大行話年報係唔夠1仔同1113好
轉唔轉馬好呀？

我都搵唔到原因

下年收入。。。。
而且同外國政府又要再簽協議
外國而家咁，你覺得佢會比你賺多嗎？

所以咪叫種樹

都係唔多理解到

google 長建 種樹

種種下棵樹縮左一半即係點

公用股洗倉時就係見底信號

冇可能，條友好小氣

上次失敗左、唔會再搞啦

洗到最後一堆，再跌，再洗，無限loop

或者等而且價賤既時候，用40蚊私有化

最有可能條友用6同你換1038

長建依家要面對全球資金萬劍歸宗（美元）既問題

啱啱諗緊月唔月供778 好

唔好以為係外國做公用事業同係香港做一樣咁正啦

人地民主政府 唔會比你呢啲公用事業賺大錢
一定會降你個準許利潤

就算係香港 港燈 中電都一樣被降準許利潤

呢個就係買公用股既風險 講到買公用股冇風險咁 真係笑死人

1038係長和系最劣質個隻 手頭現金比1113少好多 冇能力出去收購 最近幾年都冇大收購 零增長動力

1113同1仔起碼叫識彈
隻1038廢到呢

唔係冇大收購，係人地政府唔賣

係 1038個business model 已經唔可以持續啦
而家外國政府點會批賣公用事業比你？

好彩買唔到炸，澳紙英鎊跌到仆街，淨係蝕匯水都隨時蝕幾十億

呢間嘢好似話唔係做基建嘅

做咩成日話佢小氣 有無故仔？

唔敢講

啱，我前幾日入手APA, 股價又低過長建收購價，匯價又低好多

2017年先用左幾百億收購連登仔買野下下千億萬億計，咁緊係冇大收購

你睇下佢派息，坐正之後次次都加好多，就知佢有幾"大方"

Victor會唔會趁佢低殘再收購多次

如果為增加多d現金收購 而派息增長少左 可以接受

但係幾單大deal做唔成，都唔肯加多啲啲息

而家係政府唔批喎

而家派息增長已經快過EPS增長, 之後應該要倒退.

病樹

好想去股東會問下澤鉅棵樹種成點

到時澳洲經濟差就有誘因引入外資

19年EPS增長1%,下年應該會變負,你班股東就剩係識得叫佢加派息

一家有收購既

蛀米大蟲

串番佢

1038不嬲係佢坐緊架喎🤔

種到一堆向下生既樹根
有排都未有收成

呢個時候先黎入市？

NOW入市贏咗9成人

條友好撚串，完全唔理小股東

好彩果陣澳洲政府唔批果陣買左APA宜家長和系仲大獲

誠哥最叻係鬼佬經濟衰退嗰陣焗班鬼平賣資產俾佢，咁快驚到放晒，遲啲有收購升返上去就後悔啦

成個歐洲澳洲大q鍋
你想1038有咩作為
公用事業實監管得越來越緊

現金又少相對1同1113

如果買長和系，投資者點解要揀1038

你自己諗

我最悲觀睇起碼$20

回到上市時股價12.65

學生黨 每個月都係入得幾十股有錢一定入返幾手等收息

仲倒生緊
睇黎真係要睇個勢變好 先可以加注

等下先， 澳洲岩岩又爆

35.9

種樹種到倒生，厲害

成個歐洲比人炸左

39蚊

1038啲基建係咪俾人炸爛曬

升啦升啦

點解唔買1113

種樹

溝

再插水

經歷過今次，長建只會越黎越難係海外併購項目

升架啦

樹仔發威

生返高

樹仔比Chinese Virus毒死咗
長和未來喺1113

城哥鉅仔增持1&1113
無種樹份

屌佢老母，我唔柒施肥啦

好似一直都唔會增持1038嫁喎，同埋次次都係增持1113多過1號

增咗1號算唔算間接增咗1038

唔增持就仆街了